R.I.P漫畫家 小池一夫離世

Rip

rip

RIP

唉